其實有幾多人識分It , 金融 同 fintech 之間的行業

如題

有咩唔明